香港有線新聞：外交部駐港特派員公署回應指，這些事情過去曾引起爭議，如果通過《逃犯條例》的修訂可以處理問題。

日前召開「吹風會」，向多個外國駐港傳媒機構代表講解《逃犯條例》修訂，據了解當中提到銅鑼灣書店及肖建華事件。

公署網站刊登會面相片，並引述副特派員宋如安指修例有利彰顯法治精神，中央政府全力支持，希望外國駐港媒體公正平衡報道。

據了解，宋如安亦表示香港及內地同屬一個國家，本來就要有移交逃犯的安排批評反對派的說法，很多是污衊、捏造及誇大。據了解，會上有記者提及銅鑼灣書店及肖建華事件，質疑即使沒有修例，只要中央想將某些人由香港送返內地，都會用一切方法，包括司法以外的方法。公署回應指，這些事情過去曾引起爭議，如果通過《逃犯條例》的修訂可以處理問題。

is this 動漫

調轉嚟講都有

即係話佢要拉你 立唔立法都可以拉你
不過立左法就可以光明正大咁拉 唔洗再坐洗頭艇

預料大量毒撚引渡返支那戒毒

有高鐵坐唔洗坐洗頭艇